今年過得好苦 臨年尾買左份禮物送比自己

以往都唔會有呢個諗法 過得一年得一年
但係今年係過得特別差 我諗大家都一樣
平時無乜消費欲 不過今年特登近年尾 換左部電話 當買份禮物比自己
唔知有咩意義 但就當慰勞下自己啦

已閱

好明白呢個感受
但今年除左特別難捱之外仲特別窮 想買禮物比人同自己都難

點解會揀換電話

買禮物唔好幫襯藍店

我其實諗左好耐 覺得好多野都無乜特別需要 但電話用左好耐 都舊舊地霉霉爛爛咁 所以最後決定換

價錢上諗左好耐架 叫做能力上買得起先買

XS MAX 咋
支持教主

邊度買